大家應否對放汽油彈嘅勇武派（鬼）採取101拘捕行動

大家點睇？歡迎討論

使唔使請埋糾察？

不推文 上一頁

白撚痴

咪on9

收皮

你on9?